有無on9仔三個月前係土瓜灣跌咗個airpods pro

位置大概係譚公道
如果係你嘅話，留低tg，我會聯絡你。
到時話我知個殼係咩色咩款

利申：三個月前係因為放咗係狗屋三個月，但無人去認領。
利多個申：係Apple個邊叫我拎去狗屋，話狗屋會再比返Apple，然後就會比到失主。

幫推

pish

輕輕一推

狗唔會做野

再推

pish pish pish

邊個on9仔跌airpods呀

push

好人一世平安

Pish

Pishhhhhhhhh

禾推

禾再推

推

推推

再推一推

早上一推

班狗居然冇貪左佢

upup

邊個on9仔

再pish

pishhhhh

過咗三個月係咪屬於自己？

三個月就自己用啦。

千幾蚊唔平但都唔係乜野大錢，隨時條友已經光速換新。

你咪on9仔囉，放狗屋？

係，但都係想搵到佢主人

但對某啲人黎講可能都好珍貴，就算機會好渺茫，都想試吓搵

apple叫我放我至放咋 做錯了

如果唔係apple叫我放過去，我都唔會放

放狗屋=無了

千零蚊，袋撚咗佢啦！都三個月，人地一早買咗新

屌你老母咁遲先開把撚咩
daddy已經返送對新既畀我 再送埋就iphone

Sorry

晚上一pish

萬聖節快樂

樓豬聖人

言重了

樓豬心地好

uppp

樓主咁同自爆身份俾班狗有乜分別

唔爆都爆咗 希望搵到失主啦

認真 你報上tg啲失物或者地區group大機會啲
利申 冇link

tg：VT9174

非本人，代友post，我代佢講聲thank you

好 唔該巴打先

睇黎會有7個ac搵樓主
估曬彩虹色

唯有叫佢哋講埋質地